介唔介意另一伴keep住前度既禮物

雖然另一伴話已經對前度無感覺
但仲keep住前度送d禮物
咁做令我硬係覺得有留戀
做人應該灑脫d
好介意但唔知點開口

口講灑脫，自己又做唔到
最小器果個其實係你

直接、心平氣和咁講出你嘅感受啦樓主
唔講谷住谷住仲辛苦

介意一定有既
但其實真係只係自己小氣
可能根本無留戀無所謂 純粹個樣野靚 做下裝飾

唔鐘意就直接同佢講 介意前度係冇問題

假設你個ex同你分手就可以即刻掉曬同你有關既野/忘記全部事
你會唔會覺得佢絕情先？又或者覺得ok好正常？
如果覺得唔正常既咪出聲話你介意囉
雖然我都好介意

好撚介意
話冇用但一直都唔掉
同佢講介意 就掉啲唔掉啲
即係點先 唔捨得？

Btw 最終都掉咗

值錢 好有用就留啦 費事再買
除此之外就唔好留 一係一開始唔好畀我見 唔好畀我知

點解禁介意？

收起咪冇咩所謂
自己都會收起一啲
但擺係當眼位就不了
同埋如果現任要掉咪掉左佢囉

如果係銀包個啲你買過個俾佢咪得

點睇條仔一直keep住ex以前寫俾佢既信？
佢間唔中都會拎出嚟睇
知道佢已經放低咗只係留個紀念 但係心入面點都有少少介意

利申 藍絲

除非當初分手分得好肉酸
唔係好多人唔會即刻dum晒所有野
始終都係個回憶

但就醒少少唔好比現任睇到囉

我日日同佢件衫瞓覺

其實留得，一睇返就一定會諗返起回憶，一定唔會放得低
上面話放得低個班唔好扮野啦

咁如果係兩個人嘅合照相框呢